喂mon post警犬，叫你同事比啲膽量啦，我地等撚到

屌，爆鳩哂你門口都唔黎，係唔係咁無膽呀。
定係驚到暈撚左洗唔洗幫你報警呀？